有無經濟私補想搵學生

如題 小弟豈岩retake完考曬要考既科 黎緊一年就算入到u都會黎一年時間做自己野先 所以想take科經濟（上年4）試下升唔升到分 有興趣手足請telegram搵我：diunasing

主要係想7月開始 想坐5望*

push 補得好既話價錢可高小小thx

1000蚊一個鐘
包5**
有意pm

邊有得包架

請telegram我thx

推

有4年經驗

Sor 唔識加人煩請 add me tg:hellotmr

辣殺

我係呀